［無圖］點解勵志啲女咁醜都可以比人吹奏

左二好似蠟筆小新

靚女洗乜去玩hall 活動

坐佢對面d仔 飯都唔撚洗食。成晚忍撚住笑

有波

睇住條事業線食飯

唔好侮辱我隻蠟筆小新

除左中間同最左 其他都唔掂

其實全部都唔係好掂

其他有啲都可以

第一張嗰5個真係好唔掂

其實除咗左二全部都唔差

個鼻唔差改減肥同化妝問題
佢應該想化歐美，但個樣carry唔到

條眉太粗

對眼太細

右一個樣好奇怪

啲女真係好撚仆街，特登夾件醜嘅嚟襯托自己

其實得中間係正常

同感 其他都怪怪的

要其他 唔要依個

好淫

咁多年咪得個鄭宇澄掂

樓主post完上黎呢度又有一堆狗公扯住旗狗衝follow

專業

好撚豬

Who?

左二似男人

脂肪堆黎

又幾靚喎，唔通係角度問題？

又一步捧佢哋上天

好似卡通人物

真人其實唔豬，我覺得幾正添

右邊果班有咩居心

男人喜歡

你識？

但福相影到咁7，佢肯定引以為恥

LZ hall 有心玩9佢

Natabcde

點睇其他嗰d

成個麵包超人咁

OK LA

咁唔勵志既

鄭宇澄係得一張相掂

幾正
當自己屌緊小葵

禮志仲正

百貨應百客

我淨係要paulaiiib同natabcde就ok

得個emmaxfung係正
正到我日日j

想屌到佢拍拍聲

屌你Adrianna

左二真係常客黎
由船P J到依加

右面ig pls

根本除左中間無個得

左二應該背後比班女瘋狂恥笑佢

欣宜夠有波

禾含啲女正啲

ig真係影得幾靚, 係咪最近食肥左先咁咋

識d野

細路嚟架咋 放過佢啦

外國人口味

好鬼淫

我勵又上熱門

Cilla 真係傳奇
佢quit u 嗰下笑咗

左二應該好多自信

講咩？

勵志出名瘦底 全部女都好撚瘦

入面班仔啲質素..... 左2夠曬班啦

好似係莊

靚就真係不敢苟同係幾大波

大波贏哂啦 港女無波

全部有得屌都想屌

唔撚好玩啦寫包單得A

左一唔錯 中間個樣有啲普通
勝在夠白

右1 ok喎
頭2 3屆DSE入左lizhi好撚正喎

左一仲要專登搵條肥既黎遮住自己
真係好撚仆街

個樣成個 -_- 咁

唔止啦

係wor

More

邊位巴打扮女人食女

[img]
有無人覺得佢有啲似龔嘉欣

佢原本係hall 莊 之後好似話因爲要去做明星
經理人唔比佢住hall 同拍拖 所以quit hall + 分手

依個好似幾正

右一係咪又有新仔

肥妹是職員？專責做綠葉。

無人識

真人唔錯

左一係呢張相影得好睇同埋坐咗係小新隔離啫，真人麻麻。

小新

真人小肥

咩係勵志

見到有個fd

至理名言

啲人仲話理工多靚女

真心想玩咪玩 關靚女咩事....

無啦啦quit u 泊到好碼頭唔洗憂咩

睇黎佢一開始拍拖都係求9其唔認真 咁嘅樣最多KOL level，做明星就overrated 左

左二似忍者亂太郎個新丁

有啲朋友final year 特登去體驗下

勵志真係正

人地鬼係勵志 你估而家得勵志有女咩

雖然佢條仔係

有冇相

我打個飛機理撚得佢係咪火星人

被過分吹捧了

求第二張左邊啊

會唔會侮辱左小新

求左邊ig

所以話女人真係好撚古惑
左二真係醜到仆街

個ig居然仲係public

有無其他圖

矇左嗰個？

Out focus 嗰個？

古惑的女人

邊個？

一蟹不如一蟹

含大都唔識

留名待笑

poly d女咁淫咁玩得，早知唔入三大啦

右一好屌

識食一定左二

好打極有限

paulaiiib

學校見過中間個個
相同真人一樣

Comments笑撚死

似新丁多d

好撚正

蒙頭is ok

好撚正wor

條女真樣好膠

第3張左邊好似幾靚

究竟陳欣茵條仔係咪熊仔頭

我都想知

Sd女

呢條女玩報串正仆街嚟 私人恩怨都唔好搞著人地啦

呢個咩puiyi真人黑到對眼又細
隔離果個公廁個鼻超大
兩個成日以為自己好撚靚
public ig賣廣告扮kol r著數 專心返護士工啦好心

Wx 狗？

Hi pat7

我唔係 鄧佢地慘姐

佢都唔差

yesyesyes

係牙

最後 左2好似yaki wong

Yaki Wong

90%

左二好正喎

？？？more

咩事

成日扮撚曬野嗰個四眼仔黃X聰個ex都幾靚不過唔知點解散咗

唔係青頭 都入閘

點解個胸中間有舊狗屎

yaki wong樣衰十倍喎

右一 個鼻大撚到好似隻馬咁
佢p圖p圖出哂名 佢化妝前後勁撚大對比

終於知道點解叫勵志堂

佢個ex PTGF黎架喎

咁多張圖得底下呢兩張 各有一個靚

因為咁所以散?

落莊了

左一二同右二都幾醜下

打扮完都咁得人驚既女
唔打扮既話真係唔敢想像

佢retake dse ?

下下拎啲最差嘅出嚟 咁咩都唔駛屌啦

記得有次又係po story去旅行既相係同一個地方
同埋情人節食飯po相個餐廳張枱+食物係一樣

有錢咪有得屌

唔撚係掛 條眉同啲牙咁都叫正常

次次見呢D POST 成班毒撚嫌人醜樣就想笑
現實見倒小新咁既女都狗衝

100%係

右二ig啲相正咁多嘅喂

痴撚線 咁都叫醜
邊位巴打夠膽自拍比較下level
就有資格話人醜啦

有仔架喇

我全都要

我最靚

中間個條好撚豬

似男人多啲喎

左1，右1，2都唔錯啦

左二 真人幾靚 真心

中間個個究竟係佢地個堆到點生存

Nicole Chan?

求左二 ig

尊重喇

右二都入左勵志
有奶便是娘？定出生率下降狗屎垃圾都收？

因為夠淫

睇返佢中學個時普普通通
果然啲女入u化下妝 染下髮成個人shape曬

係

佢係中學已經有好多仔媾架啦

見到我師妹lol

秋香既感覺

尾二同最尾左面有無多d圖品鑑下

食緊飯 個口O左 條菜都吞唔到

有無ig

就咁睇右一幾靚呀

有冇料爆

2019喇
仲留呢啲低質留言
你係咪要跑得快過隻馬先有資格屌隻馬慢呀
收收皮先啦死狗公
學人上黎護花
你兵黎架咋
厹黎架咋
你啲女神都係臭雞係公廁

要呢三個 快

大佬夾出黎咋喎

poly其實係咪得一個hall有「靚女」？

唔係，只係勵志太張揚

歡迎各位poly freshmen bb 入我地Hall 靚仔靚女喺哂度

Lizhi黎講佢比較正 不過已grad

最正都係包包

姣雞一隻

包包好含得

你又知
無圖無真相

屌過
勵志真係全部雞黎

佢真係好撚戇鳩

我地勵志堂已為大家準備好晚餐，祝大家有個甜蜜晚上

paulaiiib 好正

其他唔啦

無證據你話你屌過所有勵志囡囡都得啦
btw佢都真係幾正

我個年代 係利生d 囡最得架wo...

最尾左面唔錯

一代不如一代

圖?

我地除左雞 鴨都有好多

唇撈唇撈唇撈
勵志勵志勵志
九樓smelly
十樓ugly
認住我地 個個性鬥士
\勵志/ \勵志/ \勵志/

左一企撚到咁博乜

好俗既港女樣... 𡃁仔先鐘意呢啲
咁多個好似得尾二左邊紅裙好啲，有返小小氣質
頭盔：正面唔敢講

嘴鼻生得好好
面型又合格 身材又好 膚色又白
係眼難救啲 條眉又修得唔襯佢
不過啲鬼仔應該好冧依種眼

嘴鼻生得好好 面型又合格 ???
咩你積緊口德啊 ?

16屆正好多

近年最靚都係cilla

又追撚含 又肯口爆
你話得唔得

邊個係包包

第三張圖中間個男仔成個許廷鏗咁

尾二右邊係?

有冇師兄可以逐個點名

人盡可夫
之前同daxxy hxng 先係sp 關係
個個同佢有一手

好慘

兩姊妹？

啲腳真係好正

右二真人最靚
利申 見過曬

又會食唔落既
連登仔有奶便是娘

Ok啦 幾cute 唔算豬喎

MORE

可唔可以分享下右一同右二

右一普通化妝女仔
右二係女神feel 不過上鏡唔靚 真人靚好多

利生啲女有得過咩

最右五官靚過右二啵 隻腳都靚過右二

成件事好勵志

右二女神feel

你弱智 點睇都係右一先似女神

算係咁啦 你溝到先算

右一上鏡靚
真人麻麻

講咗係普通化妝女仔又唔信
利申 我靚過佢

啱啱係poly天橋見到呢條女

我幫你同佢講

食食下噴飯呀

Ig?

真靚女是唔駛讀書的，早就比人包養緊

左一：hazelymy

佢真係勁樣衰
個鼻大到成龍咁既款

話佢靚既應該未見過靚女

仲有冇

睇黎你好憎佢

右一：cocooolhp

講事實咋

完全唔肥啊左二

左一右一死煙產 男女關係又複雜